На рожденния си ден извънземното Sparky дошло на Земята. След N на брой дни се завърнало на обратно вкъщи. На неговата планета едно година е Х дни и той може да е пропуснал няколко рожденнни дни. Сега майка му иска да му купи голяяям подарък за следващия рожден ден. 
Напишете програма, която пресмята колко рожденни дни е пропуснал Sparky и колко дни остават до следващия му рожден ден.

## Вход
На единствен ред се въвеждат числата N и Х, разделени с интервал.

## Изход
На първия ред изведете броя пропуснатите рожденни дни.
На втория ред изведете след колко дни е следващият рожден ден на Sparky.

## Ограничения
1<=N<=1 000 000 000 000 
1<=Х<=1 000 000 000 000

## Примери:

### Вход:

```
100 14
```

### Изход: 

```
7
12
```

### Вход:

```
365 400
```

### Изход: 

```
0
35
```

### Вход:

```
1726 307
```

### Изход: 

```
5
116
```
